Plots stopte hij en keek naar de huizen.
Hij ontdekte dat hij dat wel had hij passeerde zijn tante op enige afstand en glimlachte bij zichzelf, keerde terug.
Toen hij de ietwat sombere hal binnenkwam, zei de butler tegen hem dat ze dat wel deden was gaan lunchen.
Hij gaf een van de lakeien zijn hoed en stok en ging de eetkamer binnen.
"Laat zoals gewoonlijk, Harry," riep zijn tante en schudde haar hoofd naar hem.
